[男性護膚］有無男人護膚推介？

有無男人用既護膚產品
個人皮膚屬乾性
好易敏感
平時一出汗，一做運動，一比人話，一到冬天，面就好易紅

預budget $300-700

推！

再推！

推

推！！

我用兩隻
溝埋用
一隻係賓尿酸精華液
一隻係保濕霜 (我用森田藥莊但我估其他牌既補濕霜功效應該一樣)

每樣份量各半
就唔會太潤又夠平衡

你通常幾時用？

早晚
屋企如果洗完面我一般查少少精華液 因為我面一抹一洗就乾

都想問下有無去暗瘡印同改善啲毛孔粗大既產品